大家，安全嗎？

小妹身體差，已回家 對不起